728去野餐見解

嚟緊728去元朗野餐拆祠堂作用不大，明知我哋咁多人入去，班仆街實唔會出現，加上班黑警都要交戲响度，嗰日我哋邊個去還拖都蝕章。
最理想復仇方法，要令到元朗地段樓價跌，及商舖再做唔到生意，最好每星期都去光復元朗，當然趁暑假期間日日就更好，可惜人數未必夠。
另外，元朗這新界區不同於市區，交通入夜後不方便，好多時真正戰鬥時間正正入夜之後，不明主辦單位選擇星期日，第二日啲人可能因為要返工，入夜後人數必定大減，若改為週末星期六的話，效果可能更好。